ig shop whale.dailyyy 被同行爆賣假貨

之前有follow開依間
覺得賣啲野幾平
啲款其他shop又有賣 好似幾可靠
點知被m.select爆大獲賣淘寶野 (之前係sunny youtube被人屈賣假貨 sunny幫佢澄清返正貨果間）

佢聲稱nike今年出嘅「復古sweatshirt」

M.select話今年無出過喎

確認有客係佢度買到假貨

賣得比原價低一大截嘅nike外套 （另附上店主照）

我普通客人真係唔識分係咪假 等各位潮流台大大幫下眼睇下

：應該真 屈錯好人
：好撚假 屌你老母

Push

“你會唔會好介意”

人地唔介意問你做乜鳩

啲客咁撚蠢冇計

Push杜絕假貨

Lm 都唔知佢所謂嘅供應商係咪中國
Btw出真樣賣假貨 都幾撚蠢 可能偷圖都唔定

輕輕一推

大把ig shop賣假貨啦 不過照有水魚幫襯

睇嚟呢檔水魚檔Sunny都有份

唔比人留言 咁即係依件nike係假？？？

唔係啊！sunny係幫踢爆依間野係假果間m.select澄清！

無追開，誤會咗

推啊店主你好撚無恥 仲夠膽post自己個撚樣

仲有依間

唔係明知係假架咩
要同NIKE ADIDAS 拎到貨
唔係咁易 拎到都係年單黎 今日訂 9-12個月後先出貨
真係咁多間係 一件一件外國網買返黎咩
N年前款都有大貨 你諗你啦

即刻unfol咗 佢個ig執到咁靚呃得吓人
不過都證明followers多都冇用 一定要有門市有正貨商標先好幫襯 就算賣假都有個途徑追

想問下如果開po既話去咩台好啲？

利申：個frd比人呃

潮流台 呢間嘢咁多人fol應該會有好多苦主 到時一齊報海關都仲得

依間好明顯喎
啲圖全部淘寶圖 真係當人on9

Update: 熄曬cm BM 冷3 賣2百幾 真唔真啊

黑店vlab_hk賣支那貨假野

幫手推post

黑店vlab_hk賣支那貨假野

幫手推推post🙏🏻🙏🏻

推

之前見過有啲惡搞/扮NIKE
屌 抄到一樣叫惡搞
擺到明假貨抄NIKE個剔

用ig shop都係有啲on9

10間有9間都係淘寶入貨

推到有苦主

真係咁易追得返咩
我係FB比完錢個人無覆機點做好

因為起咗店主底先追得返 你係喺fb group到買？點解唔當面交收啊

幫你推

我唔係呢個店主，我係market place買嘢跟住話寄貨一唔拖，然後依家直頭唔覆機

C打做到嘢

點撚解仲可以唔回應 繼續賣假貨咁撚厚lian p

幫你推
條友本身教跳舞
又成日係ig賣下廣告仔舖路做kol咁
但疫情收左皮
搞間ig shop出黎賣假野搵錢

M.select 話報 唔知最後有無

正貨商標都係無用的

UPDATE: 熱烈地彈琴熱烈地唱
收撚左皮
最好唔好出返黎呃錢添啊

求奇cap一件都係
點解仲生存到 咁多人幫襯

又出嚟呃人

用普拼都唔正常得去邊

Pish

哇屌 原來就咁Cap已經搵到
咁癲嘅 唔驚比人踢爆？
push啊屌

Hi店主 你試完水溫未？？？好無意思啊你

幫推
賣假死全家啦呢啲仆街

報海關未